有冇人都覺得街邊塗鴉啲字體好靚？

喺呢個城市匆匆走過，
有時會喺啲唔起眼嘅街角後巷到搵到一幅又一幅塗鴉，
可能呢啲塗鴉喺一般眼中，
只係一種叛逆，壞孩子的手段，

但如果你停下來，
能夠好好咁睇一眼呢啲塗鴉嘅話，
你會發現，其實當中嘅美，可以比你想像得更多